美國航母列根號戰鬥群再度集結南海

USS Ronald Reagan (CVN 76), Carrier Air Wing (CVW) 5, USS Antietam (CG 54), USS Mustin (DDG 89), and USS Rafael Peralta (DDG 115)

美國：想睇中國既黑科技，噴到周圍都係

噴到個天都黑哂嘅黑科技

潛水坦克車

新渡輪？

美軍來了我帶路